發覺好多痴撚線司機

是咁的，早排喺屯門揸緊車出荃灣，喺屯市位置附近行緊三線中線，有架toyota小路出大路，再直隊我左後車門，好在右邊冇車，我反應快向右扭一扭先冇撞。

之後佢竟然追住我尾喪tick高燈，tick到去荃灣嗰邊再爬我頭開窗唔知講乜加伸手出窗舉中指，望一望屌你原來tb黎

為咗懲治呢啲人，已經報咗1823，佢地建議可以報警，而家準備拎車cam片去報案

TB

片呢？

架車喺屋企 返緊工拎唔到 俾多三千幾個十秒我同媽咪先

TB冇撚用
支持樓豬

嚇鳩死我啦 仲要俾人挑釁

TB本身已經係痴撚線
鳩都冇條
小兒麻痹咁

Push TB NO j use

1823好慢
用網上電子報案啦
快好多

用網上報案招呼佢